{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.namdokorea.com/tour/info/area/areaList.do?menuCd=T002001002&area=AREA_YEOSU'",
        "collectedDate": "2023-11-25",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "\n금오도(금오도 비렁길) 3"
    },
    "text": "金烏島のビロンキルは計5つのコースと縦走コースに分かれています。この道に沿って歩くには約8時間30分かかり、道の全長は18.5kmです。飛浪の道のスタート地点は金烏島のハムグミ船着場であり、ここは大小の漁船が多くて活気に満ちて躍動感が感じられます。また海水が透明で底まで見えるほど美しいのですが、これが心をつかむ魅力です。船着き場を出てビロンキルの入口に行くと、金烏島の特産品である防風ナムルが位置しています。このナムルは風を予防するのに役立ちますが、特に男性の浮気をなくすという説があって面白いです。茂った山林の中にはコラン草群落と多様な植物が育っています。ここは植生がよく保存されていることが分かります。シラヤマギク、ワラビ、参加時の木、ショウガの木、カヤ、キクラゲなど多彩な植物が生い茂っています。琵琶道に沿って30分ほど歩くと、龍が如意宝珠をくわえている姿が見られます。絵のようなススキ畑と美しい多島海の絶景が目につき、自然にカメラを取り出して撮りたくなります。",
    "QA": [
        {
            "question": "金烏島のビロンキルには何つのコースがありますか？",
            "answer": "ビロンキルには計5つのコースと縦走コースがあります。"
        },
        {
            "question": "金烏島のビロンキルを歩くのにかかる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ビロンキルを歩くのには約8時間30分かかります。"
        },
        {
            "question": "ビロンキルの全長は何キロメートルですか？",
            "answer": "ビロンキルの全長は18.5kmです。"
        },
        {
            "question": "金烏島のハムグミ船着場はどこにありますか？",
            "answer": "金烏島のハムグミ船着場はビロンキルのスタート地点です。"
        },
        {
            "question": "金烏島のハムグミ船着場の周りには何がありますか？",
            "answer": "金烏島のハムグミ船着場の周りには大小の漁船が多くて活気に満ちています。"
        },
        {
            "question": "金烏島のハムグミ船着場からビロンキルの入口までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "金烏島のハムグミ船着場からビロンキルの入口までの距離は約30分です。"
        },
        {
            "question": "ビロンキルの入口には何がありますか？",
            "answer": "ビロンキルの入口には金烏島の特産品である防風ナムルが位置しています。"
        },
        {
            "question": "防風ナムルはどのような効果がありますか？",
            "answer": "防風ナムルは風を予防するのに役立ちます。また、男性の浮気をなくすという説があります。"
        },
        {
            "question": "ビロンキルの周辺にはどんな植物が育っていますか？",
            "answer": "ビロンキルの周辺にはコラン草群落やシラヤマギク、ワラビ、参加時の木、ショウガの木、カヤ、キクラゲなど多彩な植物が生い茂っています。"
        },
        {
            "question": "ビロンキルの途中で見られる絶景はありますか？",
            "answer": "ビロンキルの途中ではススキ畑と美しい多島海の絶景が見られます。"
        },
        {
            "question": "ビロンキルの途中で写真を撮ることができますか？",
            "answer": "はい、ビロンキルの途中で自然の美しい景色をカメラで撮ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 462
    }
}